唔好俾我估中

聽日朝早好似無事發生，番工嘅番工
4點popo會，問題廢答，又等下星期示威重現，popo武力再升級，示威者更傷，聽日朝早好似無事……………………………………
我方全滅 林鄭勝利

做暗「接佢地全家連兩佬」 收工+ 收皮

國番工就可能會番工 但係聽日後日咁大把
等文宣出完 呢次真係同你死過